天水圍疑22歲姓劉男子非禮一名13歲女童

天水圍天恩邨一球場，昨晚約7時，一名13歲女童疑被一名22歲姓劉男子非禮。警員到場調查，以涉嫌非禮拘捕該男子，案件交由元朗警區刑事調查隊第九隊跟進。

劉馬車

劉馬車又中

又嚟

話說佢今年22？

佢真係22喎應該真係佢

又想返入去坐監

佢屋企人真慘

岩岩好未生日真係22

應該真係劉馬車

恭喜

痴撚線 又係佢

劉生掛住入面既生活，思鄉了

重判啦
呢條友衰過咁多鑊

實係佢啦
天水圍22歲姓劉又係非禮細路女 邊有咁橋

判入青山啦，醫返好先放出黎

細路女陰影面積

會唔會入沙咀呢？

13歲

醫返好都冇放出黎

劉馬車親身示範不要暗戀去強姦，成功就可以拍溝女片上youtube，失敗就入監倉踎一排

劉馬車用字好過好多兒登仔
嚟 嘅 畀

我覺得係啲mk 妹專登做鳩佢

花生

siri

13歲... 坐返幾年先啦屌

無藥可救，條撚樣喺支那衰完非禮強姦，有命返香港見過鬼仲唔怕黑，仲非禮幼女，之前仲有單打交官司喺身

呢條垃圾

條友啲案底應該遲早多過上星期俾黑警殺個賊

唔重判真係唔得

連登仔最仰慕嘅YouTuber

慣犯

呢d社會炸彈黎
又有精神病 又戀童

今次又要坐幾耐

其實條友係咪真係戀童，成撚日係天水圍截住啲妹妹仔，問佢鍾唔鍾意馬車哥哥，想唔想同馬車哥哥玩

真係咁喪!?

明顯係
之前係大陸坐又係衰搞𡃁妹
成日係youtube 話想識個得意可愛𡃁妹

送佢去坐監啦

應該放棄左佢啦

要死刑

預撚左條垃圾係咁上下架啦
之前d人重話比次機會佢改過自身
好心收皮啦

扮乜撚
你借過ac比佢
話唔定你就係佢本人

不意外

@AgentCC

劉馬車

其實佢有冇白卡？

唔係想幫依條垃圾
不過天水圍13歲o靚妹 極有可能係死支那MK妹
主動聊鳩劉馬車然後以劉馬車既性格一定係痴住佢搞鳩返佢
跟住條女就屈佢非禮

前排d child登仔仲成日吹奏龍心馬車呢d白卡佬

佢細個衰刑恐，我都仲可以當佢年少無知，可能真係比人恰只係用錯方法去發洩

但係自從佢上大陸衰強姦，加上次次話會改最後打回原形，我已經完全唔比機會佢，我無咁大愛

你見上面幾多on9仔幫佢護航就知咩事

望完標題以為係佢點知真係

又有排冇片睇

呢啲人正一社會垃圾嚟

終身監禁啦

坐監界KOL

重新出發
入監獄

千祈唔好俾佢拎到白卡...
拎到就玩撚晒

條ＬＩＮＫ係拉雞

天水圍球場非禮13歲女童 22歲鹹濕仔被捕

笑能死

樓主條link睇落少少咪有篇報導

條撚屌想上新聞，結果要同拉雞，阿伯非禮案ＧＲＯＵＰ埋做一單

但個處係錯字
畀人拉都諗住處女個處

呀劉生唔記得食藥？

打靶啦

其實兒登仔係咪唔知
quote廣告會畀人block同負評？
見好多白痴仔懶得意咁款

天水圍墮天地獄獸

幫連仔推廣告

希望入到去慢慢被人打鑊勁

遲下係香港坐完，出冊去台灣散心，
如果又衰多次，咪中港台都坐過
會唔會係歷史第一人

點解佢嘅人生咁瘋狂，但又冇應得嘅懲罰，係咩玩法

條on9仔幾時可以收皮

坐晒世界各地主要國家既監獄，之後出本書講吓各地監獄體驗都應該可以食一世版稅

又黎

係咪可以入去thank you sir

識玩

佢珍寶珠條片成個金魚佬咁款

大陸坐咗兩年 但仲唔知驚

Prison Challenge
挑戰完大陸 挑戰香港

支持馬車之後去挑戰台日韓監獄，再衝出亞洲去坐埋歐美澳監獄
不過喺外國非禮細佬女可能一坐坐好耐唔係講笑，未必夠長命坐晒

個like 係咪佢自己

墮天入獄獸

又係佢

懷疑劉馬車係連登會員魯魯修

買左比你啦

小沁女人

之前唔係話改過?非禮女童上位?

劉馬車得22架咋？

風化界的KOL，準備入冊食雞翼

佢都出唔到香港啦

原來劉馬車佢先22歲？

拎特區唔會出唔到啦，免簽邊使睇案底
如果唔係佢又點樣成日去台灣

好囉
又坐返三五七年先啦

劉馬車其實返咩工, 可以成日鵪流流咁多錢洗

有冇高手可以 key 佢個樣落同囚到

同sir 報 我劉馬車於2019年3月18日因犯xx 罪於xx 法院於判入勞教所

連登仔繼續支持

利申: 未俾人拉過 唔識野
乜俾人拉左可以自己用電話post facebook叫人去保釋?

佢太早就出道啦

點解中國公安之前拉到佢嗰時
唔順手一嘢啪咗佢

佢一早就坐過沙咀啦

呢件垃圾喺大陸坐左成兩年半都仲係死性不改
我諗沙咀都治佢唔到
鎖佢入小欖過世算啦

佢同會員AgentCC田少雄一定好撚夾
兩個都死變態佬嚟

佢15年果時沙咀坐左3個月 之後先返大陸 點知又坐監
當年佢拍片屌個感化官

依條垃圾重判佢啦
大陸坐撚左2年都唔撚識改

22歲已經入過去幾次，再大d真係乜都做得出，建議港府送佢去泰國陪阿朗

呢個撚屌，咪放佢出嚟害人啦

又係呢條垃圾 成日搞細路女

全部都係呢啲風化類型

又可以唔洗錢有飯食
執到啦佢

一定佢啦

呢條撚樣 應該判佢坐電椅

快啲死啦隻變態佬

AgentCC 已改過自新，回饋社會

劉馬車死不悔改，一錯再錯

有聲

有冇高手識改到好似李小龍張圖咁

佢自細無阿媽，返學又俾人恰，應該搞到有精神病，唔醫好係大患...

又搞細路女

回饋社會
條友上連登扮撚晒經濟犯罪
又講到坐監做監躉好撚光榮咁
真係唔撚知佢點樣改過自新
根本啲性罪犯應該化學閹割
唔好再畀佢哋害人

到時咪轉型做監躉 Kol ，專講坐監野，市場好似未有相關的人做緊

佢無再非禮人就係改過自新

刀背

佢有重回正軌，努力重返社會工作就係回饋社會

當龍心扮癲比真傻大丁搞左一鑊之後收晒火

[突發]劉馬車歸位!!!

其實好奇想問下，有時見到佢係youtube有女，究竟係咩一回事呢 認真好好奇

佢算靚仔，正正經經唔發作唔鳩叫都溝到女

有d係搵佢賣廣告
有d係大陸妹
有d係暗戀對象，但最後反面

果d女多數是開網店或者freelance ，借佢上位

邊忽靚仔🤣
你問下d女仔先啦

佢喺外國就係果d禁室培慾果d友仔黎

...

真係劉馬車

真心覺得佢唔差純外表，臉型ok有自信夠高大，係對眼鬥雞，好過好多毒撚

之前起香港佢已經坐過一次定兩次了

狗改不了吃屎

呢條癲佬，遲早實立刀周街劈人

遲早姦殺啲細路女 早啲捉入青山啦

都話呢件係社會垃圾
弱智先會唱奏佢

低學歷低技術低人品低體格，真係食晒屎，轉行做健身youtuber 可能仲有市場

巴打 你係咪好樣衰?

佢fb叫人保釋佢+買個包畀佢食
究竟有冇人保釋緊佢？
大家千奇咪保釋佢
等佢係入面唔好出黎再害人

好眉好貌生沙塞，唔配有咁好既外表，呢個世界係唔公平，人渣垃圾就有個好皮囊

咁好嘅外表？
巴打一定係行出街會比人笑個隻

不要再說了

如果佢出去斬人肯肯定俾黑警開槍殺死

Fake account

佢係真癲，其實真係要睇精神科食吓藥

判佢入小欖啦⋯⋯

佢同龍心係連登仔偶像黎架

一邊話人地唔俾機會你，一邊又係咁犯法

唔比機會佢...屌西丫麻

仆街人渣先多女，老老實實就比人嫌悶
男人不壞女人不愛

算啦，唔好再叫春啦
講到佢咁好，咪試下做痴線佬囉

警犬；又係你了劉生

我只係覺得佢高大靚仔，但人品差又on9 又變態

天水圍咁多痴線
分分鐘條女先痴線

刷數據

天水圍真係一個垃圾地方

真係好癲，仲敢搞女仔。

香港西北岸MVP

唔排除有弱智人士都會上連登嘅

邊度有講

佢既人生目標係咪不斷坐監

100%劉馬車

身材重要啲，鬥雞都小事
咪一樣比人封做女神

係支那坐完仲唔知死 番黎香港又搞小妹妹 重判條友啦

事實係真係有人會睇同支持

Ching 識波 咪仰慕佢

睇 點解唔睇?
不過睇還睇 支持還支持
當好似睇Clown咁 睇下人發花癲做埋啲戇鳩野都幾放鬆
不過傷害到人就十分反對

成日都唔明咩人先會鍾意睇呢條傻閪
物以類聚？

佢應該真係有病入去醫啦

深謀遠慮

更新吓維基百科先

明顯俾左膠metoo 啦
成個post 左膠當道

終於見佢仆街啦，果然無令人失望

衰風化個官見佢大陸個底實坐好耐

大家可唔可以收下把口 ？其實佢都好慘

成日去某間 惠康個靚女收銀 好似佢

你照住鏡嚟講？你老母生得你樣衰唔係錯，你長大後心術不正，群埋劉馬車就真係大錯特錯啦，仲衰過你自認樣衰過劉馬車嘅超級衰樣！

你up 乜春呀，九唔搭八死返青山啦
我只係客觀評論劉馬車個樣，你條白痴仔衝出來講on9野，有病食藥啦，你似馬車啲frd多啲

肥絲真身

膠都費事俾

佢想非禮到人哋懷疑自己嘅人生

首席youtuber淪落到咁

好想睇佢俾痴線監犯屌屎忽同凌虐
令佢身心俱疲精神崩潰自殺

拉去打靶啦

屌人道毁滅啦

我真係唔撚明
支那強姦罪係死刑
點解佢上次坐得兩三年

無入到唔算強姦

非佢channel嘅片

真係專搞𡃁妹

白癡仔，智力發展不全兼樣衰， 同劉馬車狼狽為姦，邊忽靚仔啊，睇過？

我笑你樣衰兼白癡啊，閱讀理解0分弱智仔？

一定係佢 佢的確住嗰到

好似你先係閱讀理解0分，我邊撚到同意佢邊撚到狼狽為奸，你追下post先亂吠啦癲狗一直都講緊佢人渣垃圾

馬車哥哥p你個k

圖 or 老母

LM

起埋我近幾個post la

同意
佢極大可能已經有

可憐

你快啲去天水圍向劉駿軒獻菊

性罪犯都有人可憐
同病相憐？

好似幾鑊都唔撚成功

可能比馬車感化左
唔洗死

一見到天水圍非禮未睇詳情已經肯定係劉馬車

唔係掛，巴打。。。。。。靚仔。。。。

三唔識七，有咩機會俾佢
都係食花生笑下啫

係
連登仔一路吹捧佢

又唔生性

你邊撚個
有人care你有冇畀過機會佢？

仲幫呢件搞CP既柒頭講野果班真係唔驚第日佢黎搞鳩你啲仔囡架喎不過都係既兒登啲自認自己樣衰過馬車既又點會有下一代

香港應該實施化學閹割啦
依啲性罪犯好危險，仲要專搞細路

屌唔好提啦

用菜刀啦

重犯會重判，希望法官判終身唔會為禍人間

首席癲佬youtuber

又搞𡃁𠵈

等睇佢出番黎拍片屌個小妹妹引誘佢

性罪犯KOL

你又邊個？你代表全地球70億人話畀機會嚴重非禮犯劉馬車？

我care又點呢？屌你老母臭西！人渣垃圾劉馬車嘅粉絲當然係人渣垃圾！

可以，通常cid都會俾你用一用叫你搵人救你

條撚樣成日周圍截啲女仔問人攞電話
上次同個fd比佢截住，之後我比咗至憎條八婆嘅電話佢
聽講佢嗰排日日比人煩
其實佢講嘢有紋有路
講大話俾我哋拆穿咗
識得用第二個大話掩飾
條撚樣正常過九成連登仔啦

佢係識得正常講野既痴線佬

狗改不了吃屎,
以佢既格喺大陸衰完都唔會知驚

鍾意睇佢係因為佢做啲正常人唔會做嘅嘢,睇到佢仆街咁我就最開心

咪就係，睇佢唔一定係佢同類，其實係當佢小丑🤡笑下姐，越癲越好睇最緊要唔好搞我
不過佢係香港都咁猖狂就好驚

佢都可以為時下00後做反面教材教導班細路唔好咁癲

個傻佬岩岩大陸坐完 又係香港坐

呢個世界咁多女，點解要搞細路女
就算搞，都唔係冇權冇勢嘅小市民搞得

想搞細路女好似去泰國呢啲東南亞國家係合法，好多鬼佬都係咁，其實都好多大陸人鍾意幼幼，孌童無處不在
泰國農村女仔又係好慘

咪咁痴線啦你，點會合法呀？

咁多年都係衰咸濕

佢一開始都係因為求愛不遂而成名

劉馬車 其實有冇白卡

劉馬車無論係ft,pt,散工界都黑名單

仲有人請佢既話肯定未死過

佢呢世仲可以打咩工

點可以冇我最愛既菜刀桶屎眼

match

性罪犯應該化學閹割

支那果陣又係衰呢樣
而家香港又係
馬車下一站台北定東南亞？

條友真係戀童，之前佢跑online溝女條片，都有人話佢連game溝女都要溝d細路女人物嘅人

白卡老綜公屋 再做youtuber人生已贏

我覺得佢個樣好有性格，唔出聲有時幾型，權骨高有霸氣

性罪犯唔化學閹割都咪放出嚟

馬車馬車我地支持

咁又唔會全部都冇得做
之前咪影過佢做酒店執房
渣的士
依家咪做foodpanda
做上面呢啲唔使點對人
有HR見既下把位工 咪有得做
不過龍心係假傻
劉馬車就

廣告都好負皮

利申正皮咗😂

不嬲都屌廣告撚，第一日上連登？
唔撚好再吹奏呢條戀童痴線佬啦好唔好

佢老竇真係好慘
老婆走佬
個仔又痴線

真係唔知佢平時點面對親戚朋友

劉馬車個loop又差唔多loop到坐監

真既不過龍心大把錢又渣的士
去碼唔會搞細路女先

去過台北了

天水圍 姓劉
未入都估到

真係佢,佢FB講左岩岩先放左

佢話被老屈喎

慣犯黎，專搞o靚妹，判重D唔該

有書你又唔讀 係度砌鳩我生豬肉
依條友都幾識押韻

被metoo

馬車哥哥

13個妹仔真係慘

一世有陰影

又話要自殺

跳左未？

Mk妹咁講 邊撚個信

馬車經典gif

講左幾年

想飲佢啲奶

無證據你驚閪咩
洗咩講咁多

佢之前啲片話佢自己已經入過幾次青山同小欖

阿嬌都話唔會婚前性行為

假撚到
你條強姦犯講D野邊個會咁ON9信

信佢一成都死
佢一早誠信破產
一睇就知佢講大話唔貶眼既人

佢自己成日拍片講扑野叫雞
比你係官都唔信佢啦

型
巴打，我已經估你大概係點嘅樣

呼 之 欲 出

係咩 一啲都唔抵可憐
垃圾

信佢個d不如陪埋佢跳啦

劉馬車個幾隻垃圾打手呢?
話佢改過個啲呢?

坐監啦仆街
變態佬

坐兩次都仲未食到幼幼 會唔會太蝕

佢個面型方架喎ching

佢呢啲正宗監犯狂徒癡線佬樣喎

收皮啦屌你老母

佢真係好鍾意妹妹仔